# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-07 20:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: luckyapi/views/credit.py:76
msgid "daily sign"
msgstr "每日签到"

#: luckyapi/views/credit.py:77
msgid "daily sign rule"
msgstr "连续登陆，每天+30，200分封顶"

#: luckyapi/views/credit.py:84
msgid "daily share"
msgstr "每日分享"

#: luckyapi/views/credit.py:85
msgid "daily share rule"
msgstr "分享程序/商品/晒单/中奖记录都可以~"

#: luckyapi/views/credit.py:92
msgid "participate"
msgstr "参与夺宝"

#: luckyapi/views/credit.py:93
msgid "for every $ 1, get 10 points"
msgstr "每消费1元，获得10元宝"

#: luckyapi/views/credit.py:94 luckyapi/views/credit.py:103
msgid "earn points"
msgstr "赚元宝"

#: luckyapi/views/credit.py:101
msgid "invite friends"
msgstr "邀请好友"

#: luckyapi/views/credit.py:102
msgid "friends each recharge, both pro-integration"
msgstr "好友每次充值，亲都有元宝哦~"

#: luckyapi/views/credit.py:108
msgid "daily points"
msgstr "日常元宝"

#: luckyapi/views/credit.py:114
msgid "growth points"
msgstr "成长元宝"

#: luckyapi/views/credit.py:117 luckycommon/db/mission.py:95
msgid "fresh mission"
msgstr "新手任务"

#: luckyapi/views/credit.py:118
msgid "quick start, play one yuan purchase"
msgstr "快速上手，玩转1元购"

#: luckycommon/db/campaign.py:352 luckycommon/model/campaign.py:48
msgid "wealth god campaign"
msgstr "财神指路"

#: luckycommon/db/credit.py:117
msgid "sign in"
msgstr "签到"

#: luckycommon/db/credit.py:119
msgid "share"
msgstr "分享"

#: luckycommon/db/credit.py:148
msgid "treasure"
msgstr "夺宝"

#: luckycommon/db/credit.py:163
msgid "redeem points to credits"
msgstr "将%s元宝兑换成%s夺宝币"

#: luckycommon/db/credit.py:171
msgid "redeem"
msgstr "元宝兑换"

#: luckycommon/db/order.py:256
msgid "pay order"
msgstr "支付订单"

#: luckycommon/db/order.py:351
#, fuzzy
msgid "refund order"
msgstr "订单退款"

#: luckycommon/model/campaign.py:27
msgid "recharge campaign"
msgstr "新年充值送红包活动"

#: luckycommon/model/campaign.py:34
msgid "daily buy campaign"
msgstr "新春分享活动"

#: luckycommon/model/campaign.py:41
msgid "moist campaign"
msgstr "充50得88元"

#: luckycommon/partner/callback.py:28 luckycommon/partner/callback.py:36
#: luckycommon/partner/callback.py:44
msgid "partner reward"
msgstr "好友充值返利"

#: luckycommon/timer/handler.py:540
msgid "congratulations"
msgstr "恭喜<font color='#2189ff'>%s</font>{{ time }}前获得%s"

#~ msgid "trans test"
#~ msgstr "翻译测试"
